坐鐵見到無人讓座比廢老，表示好爽

企去人地坐緊個位，個嘴妹下妹下咁，心都涼埋

利申：講得出預左第日無人讓比我

其實班老人家好聲好氣，問人可唔可以讓比佢坐，我諗無人會咁仆街唔讓

班廢老果D老屎忽思想,覺得年紀大就地位高,你一定要讓我,仲點會好聲好氣